# Projecto-GF13-009NF-MOODLE-Mark-IV-Ros-ReXia-Cesi-Edition-Ultracompacto-WebSite-4.12-GEN-Aka-Aurelu

C'est juste un addon pour changer le thème de moodle 👌


> Merci à Youssef pour le nom, Romain pour la version firefox & Pierre pour le logo (même s'il est pas utilisé) ainsi que Louis pour le js.

<ul>
<li> Version Firefox : https://addons.mozilla.org/fr/firefox/addon/exia-theme-is-beautiful/
</ul>
